冇人知點解到而家都未組成CANZUK?

Regarding CANZUK:

明明民意都好高, 理應好容易組織, 但係點解好似冇咩聲氣?

如果China Joe上台, 咁我哋唯有尋求CANZUK幫助!

自己都未搞掂 咪又係睇美國頭

push

仲諗住可以依靠大英帝國

冇想像中咁多人支持
而且冇咩文化共通點

歐盟又可以?

地理位置-貿易夥伴

未Brexit
Stage 1 英澳自由行動協議會同Post Brexit Australia trade deal一齊傾

點解唔可以同時喺歐盟同CANZUK?

我地下一代可能都未得
一有我即去加拿大

歐盟境內d人係自由流通
你會唔會考慮用吓腦先問

假如香港冇咗, 我會去澳洲重建新香港

CANZUK都係自由流通

a) 冇牙力
b) 冇需要

領土大啲, 乜唔係國力都強啲嘅咩?

China Joe上台, 大英帝國又冇復活, 咁香港人點算好?